葡超勁旅簽入一名香港球員

~標準流浪U15隊長加盟葡萄牙士砵亭~
流浪U15球員吳以琛Sun,剛剛簽約葡萄牙士砵亭，
吳以琛是標準流浪U15隊長，現年15歲，身高1米94，司職守門員，也是英華書院校隊，因為今季有師傅盧國華指點，進步神速，發揮表現出色，因而獲國外球會士砵亭睇中簽約。
葡萄牙及中國國內報章都有報導這單新聞，國內報章更以中國姚明，中國保方形容Sun。而且是中國往葡萄牙發展第一人。
標準流浪會方在此祝以琛出外發展順利，繼續有進步，有好發揮，為港爭光。

高過連登仔

支持自家青訓

香港人叫咩中國姚明呀屌你老母

加利夫巴爾會唔會叫英格蘭麥馬拿文呀

15歲1米95

係香港打藍波應該屈到

盧比度叔叔

于大寶唔係踢過葡超咩
咩第一人

大個仔唔玩玩具喇

等代表香港再吹奏

真男人就係玩足波
埋門頂死班短人

希望唔會做勾蔥二世

曼纽埃尔还透露，目前吴宜孙主要有两个目标，首先是争取在明年1月份代表里斯本竞技的青年队参加比赛；其次是在里斯本竞技积攒实力，以实现自己未来进入中国国足的梦想。作为一名年仅15岁的中国球员，吴宜孙的起点不可谓不高，希望有朝一日他能成为可用之才。

咁快歸左大陸

仲好，起碼唔似猶戴咁撚鳩啲球迷

究竟佢係大陸人定香港人

係叫都叫香港保方啦 中你老母國咩

關你支國人撚事咩 , 企開 d 啦𨳒你老母

代表中國 大陸仔

傻仔, 你師兄咁都踢唔到中超呀

中国sun

15歲 1米94

係都香港保方啦，屌你老母蚛蟈呢d野又就黎痴

踢得起咪又係中國隊

中超龍門 好似一定要中國本土球員
唔知計唔計 香港

暫時唔計

真係唔知乜撚野中國姚明
第一，明明係香港人，中乜春國
第二，姚明本身係中國人，中國姚明咪即係姚明本人

稱號本身已經有問題
屌你姚明本身已經係中國仲中乜撚嘢國姚明

發夢發夢發夢發夢發夢發夢發夢發夢發夢
見到有人比錢球會簽佢. 做新聞.

15歲194
我大佢十年仲要矮1cm

CLS

中超啲例可以日日唔同

Courtois

🇨🇳🇭🇰

咁快搵到

大陸仔

英華啲名都幾大陸feel

中國保方

中國U19個龍係矮撚
隨時下次選人有佢份

大陸仔通常四肢發達又早熟
踢得好咪俾英華買左

15歲米9 再生高會唔會頓到龍都打唔到

隊相唔似有193

#dui out

成對都180起

係咪佢講先？
入藉做葡兵啦

陣間比人流放澳門

WOW
有機會同阿狗同場踢波喎

乜𠹌野叫中國姚明😅

矮撚但後台可能大，只有佢可以打正選，話之咩保方，耶辛都要死埋一邊

睇定d先，可能過兩年又投共

支那冇啦啦又認親認戚

15歲193

起清楚底先啦，話唔定老豆老母都新移民，咁仲係唔係認親認戚

咁根本就係住香港既支那人

屌你曲線晒自己有六呎幾

連登仔又認親認戚
搞清楚人地係咪點都唔入中國隊先好打J啦

去到應該做青訓，2線隊踢

agger

195周街都係

係咪著25號